有冇人輸到成副身家得$3000

點生活

仲有3000$ 推2口都夠啦

推埋飯都無得食

搏一搏單車變摩托 大概

陣間有利記喎

布拉加大波 拉素大角。穩到pk 唔好話唔益你

我得20蚊